其實萬寧係咪賺到笑，長期塞滿大陸人入貨

年年花紅都唔少

淨做本地香港人都賺到笑

其實賺好少 人工同租都唔平

點解支那人唔去屈人寺

呢間垃圾屈鳩人印花值50定60蚊個,緊係賺到笑啦

做唔停手，人工平d都請唔到人啦

反而想知點解禁多人買萬寧卷, 成疊成疊禁用上次見到 但睇唔到買咩

有咩可以買到幾千係萬寧

M記就做唔停手啦
對比起其他500強佢都係賺好少
多人唔一定大賺

都唔理香港人

香港人有時被逼買

港豬：香港D租好貴，人地想打個平手咋

九龍公園附近個間 人人都好撚多人

搞手只求打個和 希望各位開開心心購物咋

唔賺錢執左笠啦

岩岩夠打和

牛奶公司不嬲都賺到盡

怨就怨香港人命賤

睇下佢哋，同埋堆藥房，重可以食幾耐水